話袁爸爸係鬼嘅人肯定無睇依條片

公道自在人心
不言而喻

現實都比班鬼嚇到飽啦
黎到虛擬世界仲要睇鬼片?
咪玩啦好MA?

掉左bno同換RMB未呀？

推俾多啲人睇
唔駛再估估下

話佢係鬼果啲人一係五毛賤畜一係熱狗

[突發] 史丹福大學最新研究表明: 郭文貴先生是中共twitter網軍的最大攻擊對象

唔排除有依個可能性

深黃傻粉見佢屌李柱銘 就自動腦補佢係鬼
自稱美國代理人但英文屎到爆嘅白票兵
唔抵得人哋人脈廣仲身體力行赴美
就笑佢做無謂嘢

twitter ban左好左
啲網軍好古惑架
我都follow過 中左伏
佢地開頭啲tweet係反共
多左follower過左一段時間就po狂抹黑郭文貴

李柱銘果班忍耐中共
依個懦弱害死香港人
點解唔屌得

我師父係劉世良,師兄係白兵
前日我師父劉世良一口咬定佢係鬼, 已經冇得抵賴
仲有傻仔唔撚信果下先好笑

你曲線定點？
好好笑

吓，大把泛粉屌佢喎，關熱狗咩事？

香港人要全面反對國安法, 23條
唔理有冇港庭港審、跟普通法、加立23條日落條款，都要全盤反對
睇實任何聲稱支持民主人士求和，防止關鍵時刻賣港

嗰個拍住帶頭盔嘅保險佬？

乜水

袁爸點會係鬼

連登幾多抹黑

上得大紀元點會係鬼

今時今日仲有人覺得大紀元唔可信架

兒燈屌佢就啱 足夠証明袁巴係堅

佢哋係對fc有啲疏忽，所以有位畀人入佢假新聞
但好肯定大紀元係反共先鋒

李柱銘真係冇屌錯

本身23條係要反
而家推國安法
就話國安法可以係香港立 唔洗勞煩中央
屌你老咪人地踩入一步你就讓步
邊個先係鬼?

依個係事實

推多推